屌你老母 廢老一朝早係7仔交費 阻鳩住哂

唔撚明點解要一朝早就交
買件三文治都等左5分鐘

廢老：後生仔唔好食啦

年青人唔捱得食少個三文治都嘈

個班阻人上車 番學點計

又阻住人增值八達通

你見過老野 係7仔買10蚊野
用eps比3次錢個下

因為唔知晏d 仲有無命交

唔緊要啦，佢地仲可以交得幾多次啫

好賤

廢老：後生仔 你死我都未死